★今日香港IT大賣廣告，入行可致富！

搞虛擬貨幣

科大選IT ，財富堆滿屋

開公司 1間4K咋喎

又昆人入行。
聖誕節好心抖下啦。
匯豐 it dog “每日返工都搵工” 新聞召喚

block chain + cloud computing 黑人問號??
block chain 通常都係去中央化, 又cloud computing (係中央化個種定分散個種)

不用分得那麼仔細，純廣告only

【IT佬悲歌】中年IT佬：「放工就搵工」

改左包裝的IT廣告

全球打擊虛擬貨幣，仲叫人入行搞

香港就廣告, 外國就實業搵真銀
等睇用amazon aws 扮礦機

將條 chain 向 cloud computer 行姐。

樓豬=IT Director

上新聞唔驚比遊戲公司告？

故自六歲起開始研究如何編寫外掛程式加快過關速度，由於藉程式能在遊戲中賺取大量虛擬金幣及武器，他八歲那年首次在網上開商店售賣遊戲中的物品，每月收入高達數千美元，成為第一門生意。

lm

全民IT

一見到blockchain就唔使睇落去

又想呃錢

6間

24k

挖礦機生產廠商比特大陸(Bitmain)據報大幅裁員達五成